【Emery out】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2:0

羊cls

20分鐘就可以訓

屌

達都屈到走場狗

迷爆炸狗了

燒 mk 羊 玩得你幾多年呀
隊波又係咁撚樣
過兩三年又要重組

羊

空門唔入轉頭輸埋

好波 2-0

好波
愛狗

2；0

雲加

屌你羊
細爆

字都未打完

456

迷得過

奧巴美羊呢球門口都搞成咁

屌 第一球又係 第二球又係
一唔戊 轉頭輸埋

Cls

1個過頭波

笑撚死我
勁呀

唉

屌，垃圾奥巴美羊

劇本

morata都守唔到

好彩無出去睇呢隊閪波

莫拉達>>>>>羊

對面就射得入 羊就
兩球 訓得

Dllm,點解我隊啲前鋒個撚個啲把握力都咁差

廢鋒都入到波

愛匪幾時躝

垃圾到
無眼睇了

越位啦

你老味奧巴，出拿卡入撚左啦

入唔到轉過頭即輸 笑左

施治 out please

一炒空龍就俾人反殺番

9mins 1:0
20mins 2:0

永遠D把握力都係咁柒

LAN 美羊

呢條防線打high line簡直自殺

學人打高位
笑死人咩

123齊話聲

細梅唔掂...

axxxxxx仲話老野留手好牌比愛蛇

20分鐘兩球
人地未出世三

廢撚到

屌你老母羊

比人地個垃圾中鋒solo
真係痴撚線

反雲狗廢到屌

yes on99

禾仔懷念區

主其他又勝

屌你後面下下一劏就單刀啊 屌前面

表示笑而不語

同以前雲加隊波一樣 鐘意幫廢柴起機

愛蛇笑死人

一來一回輸返轉頭 屌你痴撚線.

似456

早抖了手足

大家睇到爺爺重要性未

羊食屎啦

阿仙奴都幾穩定
係穩定地廢呀屌你老母

廢撚過雲加

屌我真係睇唔到呢隊同爺爺教有咩分別

屌 垃圾羊 一來一回

睇半場訓

早抖了 比人456 仲衰過上場

好撚灰, 其實都唔大期望今季會點
但完全比人sm

有咩可能唔入 你收錢踢波 奧巴美羊

世界級中堅

嘻嘻

主其他

Gerb都入啦

On 撚鳩

就快走場

爺爺又嬴

又要講
xhaka根本唔適合踢波

要輸大比數了

半場已經456

醒少少喇，雲加唔係一條濕鳩黎

8:2 ready

90分鐘 = 9：0

比人反撚左越位好撚多次了

又黎爺爺1000場

快啲換基奧特入嚟整多兩粒
鞭鳩啲on9迷羊黨

隊波廢到
小學雞式反擊都輕鬆收我地皮

煙剷比個面黎
3：0夠喇ok?

諗多了，點會有2

阿狗

比狗

認真 半場3:0已經算係樂觀

跟本就排錯陣，係咪唔識英文睇錯名啦

x郎打緊乜位， 走位差到

咁睇真係差過爺爺

比狗成個禾仔咁

淨係駁腳/回傳

買定456波膽先

貝一早傳比mk 就入左 拖多步比羊都唔緊要 屌你老母射上月球

全正選都要8:2

拖囝呢

痴撚線 防線一字排開

攬埋梅屎一齊走啦屌

點撐愛

愛蛇將隊波諗得太簡單

以為一人一步跑多D 做下跑狗 就將成隊波改變

你老味對上果個廿年歐聯大師級呀

羊果球傷撚到呢

反cup既可能性有幾多

沙加係咪幫完爺爺含又幫愛美麗含
場場踢到眼神防守都仲有正選踢, 新防中買返黎出都冇得出

model真係死垃圾

xhaka喺呢條中場線真係0作用

好耐無見

其實係咪爺爺遙遠控制
隊波一鬼様

條防線冇哂默契咁 前面兩個中場都唔撚識守線 鳩黎既

傳比羊係正確決定

就算比人炒456 人都無得買

沙加

無晒地面組織

後防慢撚到仆街

Mk空曬唔交

對鏝又係佢

仲差過wenger ..

班後防又唔係快
迫到條防線都咁前
已經比人無限過頭波
有t11唔用用xhaka
Emery乜撚野戰術

屌你

都唔知做緊乜

好撚嬲

羊都空哂

所以最唔明點解唔出拖雷拉保護兩個中堅

原來先25分鐘，6:0

依球120%係羊嘅問題

反雲狗仲有乜好講

愛狗仆街死啦

難得新仔今場踢得幾好

無晒中場咁
29號太早出

又話要換帥

MK無態又死攬住，唔出托仔唔出拿卡，我屌你老味

點解對面可以咁輕鬆玩弄後防

傳比羊係岩
唔好結果論

次次都輕鬆劏開後防

咩話 40:0?

羊空晒

Mk要同對面後衛搶前柱

屌你上場人地就未出kdb，sane嗰d
今場人地就未出世3

係時候要bin返Plan A

屌你老母人地世三未出已經20分鐘2粒
愛狗真係原來廢既

根本拿羊要一齊出先得

俾人搶到仆街

德甲次貨

新仔同沙卡係咪含過愛蛇條撚

多d上黎啦
掛住你

老野衰極都要有小小地面組織
而家隊野什麼都不是

你班人唔信爺爺，有咩好講

用拖棄沙

檢討防守

咁踢輸八球都有

新人真係唔錯, 有截到波又Hold到波

基佬個樣:幾時換我岀去鏟草

薩卡勇奪黃牌

好忙

下下破越位

xhaka 真係好廢

屌你 x 朗做中場唔係幫手 踢返生個波 下下比返個炸彈人

肯定係啦
兩個鬥射失得多

出隻法乙仔都唔出國腳 屌你

沙加 個方向 左右向後

無左藍斯 前場迫搶= 笑話

紅左沙卡佢 下場唔洗睇

傳比mk同羊都係正確決定

laca
auba ozil 比比
拖 細爆/埃及
monreal must papa 列叔

直接叫比比上去做翼啦

季前J齊陣 換埋教練

射唔出

岩喇，xhaka拎黃，換得啦

沙加 out

近6場對軌不敗
愛sir一黎就破記錄

x加係咪on撚9

差個大佬
冇人壓場

Xhaka死得味？

沙卡醫院波

同上場一鳩樣
中場兩件冇路數+默契又唔用其他人
唔講以為老野仲教緊

X朗on9

xhaka有邊場唔拎牌

沙卡好去死啦

沙食埋黃

迷沙

阿仙奴=笑話

Xhaka

沙卡又差d爆

逼搶出夏卡，唔出藍斯
出新人，唔出烏拉圭國腳
一隻翼都唔買，踢4231，出iwobi

迷沙出黎食屎未呀

今場迷沙冇野講了

Xhaka都唔知有咩功用

迷沙j沙卡運個波上去j到死未

球證紅左xhaka 佢啦 唯一希望

羊嗰球，好傷

清算比狗先

踢緊乜撚野啊

呢隊阿狗點止中游
直頭下游啦

杜利拉買黎做咩
人地16強都出左局啦
其他打到去決賽都打緊正選

一定傳比羊
邊有人估佢飛機架

衰過死老野

班舊將廢到 成隊換曬佢啦

林狗係邊牙

點解仲唔出烏拉圭果件

沙卡真係走啦 幾撚時死

紅撚左條柒頭 下幾場唔洗見到佢

比比咪又係cup大位回傳

中場輸鳩哂

死老野好好多
屌

沙加屌你老母

唔出TERREIRA 就知會輸

對面係咪無出夏殺特?
無出都輸到咁真係

肯雪沙卡未
明顯迷失左

憶戰時間xhaka啦

有長傳呀

又唔撚出矮仔 大國腳買黎擺?

紅撚左佢plz

[突發] 會員林狗現況

起碼有人跑下
拉空下spacing

拿卡對熱 羊對鏝
屌你我廠d前鋒無把握力

艾美利同雲加一尻樣，咁洗撚請你黎咩

反雲落地獄

俾人當雪糕筒咁扭法真係...

其實係咪新仔試煉黎

有拖仔唔用
用沙卡爆炸
有藍斯又唔用
有拿卡又唔用
真係愛狗去死啦

玩逼搶出藍斯、白簡迪啦

用埋d豬油糕中場

明知人地一定玩逼搶都仲係要慢慢黎

梅屎咁垃圾都出

收垃圾燒踢442啦

雲加係輸班撚樣成日先爆唔集中
愛蛇學人打high line 比人一野長傳穿哂, 係輸埋戰術on9

上半場精華

夠膽講我射都入

愛蛇咪又係跟名氣排陣

差小小又整多粒

沙加同mk既貢獻係0

仲衰

成班垃圾 開始見到阿仙奴個名已經想笑 再望下個陣d人 仲好撚好笑

迷愛個班好慘

係沙加既試煉

幫人打起摩拉狗

ON99明顯愛狗廢過雲SIR

感覺阿狗今場幫對面莫拉達打起

大麻b做過乜

學巴塞龍門搓上去?差十班波呀

基佬世三都冇出

雲加隊波好撚慢
宜家係波皮都掂唔撚到

MK廢定冇態
好撚閪

林狗watching comments be like

沙卡愛狗一齊躝啦屌啦星

迷沙平時聲大大架

講真 隊波有幾個一定要清

xhaka 細梅 奧燒

其次係mk同間

細爆真係唔應該咁早正選 仲要打正中指揮官位 一黎就打鏝車

衰d講句
拿卡同羊d把握力都唔撚係仆街仔果皮

4人高位迫搶唔WORK 架啦

你前面OZIL +MK 迫乜撚

算吧啦愛蛇

2和b為阿仙奴破蛋

兩個中堅慢到 同埋d迫搶都係得個樣咁

究竟練咗D乜撚野

靚仔已經夠

老野而家應該笑到gap gap聲
等你班反雲個個求佢返來

識波 想念爺爺了

有沙加依d隊友，新仔先大考驗

推撚埋出界

MK岩雲加用

薩卡條垃圾又申請黃牌 想提早收工

對閘d控球

細梅插花cls

阿仙奴幫莫拉達打起左,咁有冇邊隊幫沙加打起

兩場d把握簡直護級隊咁 機會又唔係冇 但係唔撚識射波咁

上年3中堅守得仲好過今日喱隊

又係比狗⋯⋯

兩場都比人迫dllm

想要迪達子教了

從來未試過咁想沙加拎紅牌

愛sir好似想喊咁

做乜撚呀 換哂成隊佢啦 仆街

Both

輸到傻撚左

反雲黨去曬邊

又唔中

睇見季前D訓練諗住會有D 起色

愛蛇你仲係咁ON9 真係一季都捱唔到

嘩 屌 咩把握力

到mk了

換咗拖仔先

雨半季請返雲加算啦

我廠屈到
打醒干地轉陣拎英超
操起廢鋒

屌你老母又飛機

所謂既後場發動攻勢就係後面俾人狂逼

一早請v92重建好過啦

踢咩呀 兩球都炒

又飛機 dllm
個場有鬼呀

好波呀好波呀mk

WA到MK仔飛機

咩事呀

又黎

今次到mk
屌哂你地老母真係

又一個半空門

屌你老母 又飛機

多狗啲水貨

我屌你老母成班係咪冇撚練過射波
龍都唔撚中

MK同羊一撚樣，你老母

仆街入曬2：2啦

又炒高 屌

哂哂我靚傳

平時練波嘻嘻哈哈就叻 出到場成班垃圾咁
放多DYouTube片啦 成隊做哂Youtuber算la

又炒

對中場中又唔返去幫
屌你老母

多狗雙星

笑撚死 同一個位

笑撚到仆街

又飛機

mk+羊 = 2:2

唉....個撚個都係咁

想逼走愛美麗

成班德甲兵都係垃圾

多仔孖寶

屌你老母多仔雙星做乜撚

兩隻垃圾多狗

屌係咪on9嫁

究竟踢咩呀

痴撚線又飛機

笑死人mk

痴撚線

Laca勁咁多都唔撚出 屌佢老母

Mk

如果愛蛇60分鐘前換渣架
今日唔反愛

bvb我屌你老母

On撚鳩

多仔2個卧底想搞9愛sir

中龍得唔撚得

屌識唔識用腳踢波D鋒位

mk 賣得

又係依d位飛機

羊尾 米希又咪打飛機

反燒檔仲有咩講

你老尾 搵呢度啲手足都射得入

飛機奴

多狗個球探係唔係搵鳩阿記笨柒，買撚晒啲垃圾返黎

車狗呢d先叫迫搶呀

兩球門前失機

垃撚圾

屌你老母兩件多仔垃圾

假波姐 嚇我唔到嘅

唔反愛了 原來係d人廢

多蒙特個兩條友 間諜狗

兩隻多狗

屌你老母臭閪 未試過1晚咁激動2次

多仔孖寶 DLLM

愛蛇搞到羊都廢埋

Dllm, 前中後刀係廢

我屌你老母啊臭MK

證明交比羊同mk都係錯

係咪反愛

屌你老母

又空門飛機

呢場明顯應該出藍斯同托雷拉
同軌鬥搶啦屌
宜家一拉上去就收皮

唔反了

阿狗入到波不嬲都係用大量射門換入波

佢實會早換人
放心
但點解唔可以一早就正選呢

兩球我去射都入嘅波可以龍都唔撚柒中

係咪睇緊搞笑片

屌 2:2 左啦

好撚野呀兩條友

屌你老母m7

MK一球
羊一球
係咪痴撚線

愛蛇好波

搵普狗隻狗搞事都識入啦你老母

兩個飛機

多狗將所有水貨都賣哂黎

又miss

射晒上天咁仁慈呀

包皮子勝利日

又唔入又準備輸多粒吧

屌你老味係咪收撚柒左錢呀

今次真係有人差過奧燒了

有咩可能龍都唔撚中架

反雲大敗 沒有爺爺你睇下 垃圾到

幾碼飛機，一場竟然見到兩次

MK out
換拿卡入黎啦

藍天射球

鑽石眼根本係鬼
踢走晒爺爺子弟兵d波

3:2都得啦屌

Who buy sheep and mk?

屌你！坐輪椅撞一撞都入啦
仲好意思踢英超

我真係屌你老母個臭閪，兩條柒頭咁都可以唔撚入，死撚左佢啦

得罪講句自己入去踢都入

dklm, mk同羊係咪收左錢

禾仔

屌，拿卡射入撚左啦

佢而家淨係得早換人呢下可以俾人讚下
唔早換人就等住俾人屌死

你老母臭閪波都唔撚識射

笑到扑街

愛sir 是無辜的

成班除左沙加真係廢之外睇唔出有邊個唔反愛

有冇迷沙既可以話我知
佢好係邊

收咁高人工 踢啲屎波出黎

沙卡指指指 指乜撚野

我寧願比人bin
好過阿狗咁樣輸

禾仔都識入啦 羊 mk果兩腳波

@林

數唔數到今場比狗又幾多失誤

條右路

屌你老母有冇練過射波

多蒙特=新球壇黑店

比狗傳閪咩

mk當路jj用就得
正選太唔穩定了

笑死

比狗放波比mk哨係咩玩法

入哂啦一早

連私家雞都冇埋

1.呢條後防踢控球真係嚇撚死人
2. 前面完全on99
3. 中場得新仔係踢緊波

多仔孖寶係中咪食左屎呀屌

學界都入啦依2球。。

直接送佢去青山啦

後防大佬你識條鐵

比狗識唔撚識踢波，d 位鳩走

bellerin啲斬波今場有威脅
佢防守方面就唔講

早換人咪即係排錯陣
咁都好讚

咪撚再猜啦
根本冇本錢

屌你比比鳥

係咁比人反越位，on9到

德甲過黎嗰D全部都係垃圾

Doesn't it seem like Emery is taking expert advice from the great Arsene Wenger for deciding the line up!? 😂

#Suhaib

班友係咪冇做過finishing training
下下炒到咁

又一球

其實進攻打到愛sir套戰術

防守戰術有問題
中場用人有問題

前場就發揮差

俾人猜到

唉 真係笑話黎
場波幾時完 好折磨

走場狗
沙卡
MK

屎波先係到

沙加真廢能到癲 中堅岀去標 佢仲企仰到

咁咪撚踢閘 踢翼啦仆街

吊你 呢兩場波咁踢法睇到咩未來 條防線推到咁高 你中場幾個炸彈

見到沙卡細梅比狗三條友都唔開胃

比狗一向無咩防守

仲話要保前6
保前10啦屌

冇速度

下場開始護級了

上場成班腳軟
今場射上天
兩場都有機會追和
On99

唔洗降班咪算好

曼城車仔出副陣都屌打你地

下下一拖上去就單刀 好野
多仔雙廢又on99咁

伊禾比係笑話

出埋夏神真係多多都唔夠輸

Model做乜撚野走去中堅位

車狗班人好似較左兩倍速咁

隊波身價可以打到衰過中遊

冇人幫波仲想打得快打得短

2:1

Goal

2：1

Mk 2:1

難射先入到

2:1 mk

米狗我屌你老母 咁樣先入

mk!

呢啲又入

難射先入

義和碑carry

goal , 靠2&b了

Mk仔

護到級算好

Mk做到野 之前果球補數

咁先入 on9

mk贖罪成功

屌你老母
繼續屌

成隊冇人識護波
屌

-6到

將功補過

終於入 屌你老母

呢球又入

擺返個烏拉圭矮仔出黎先講啦

追返唔洗屌呀

奧巴起碼入兩球先補到

2&比

夢好波

2 AND B助攻

羊補數未

終於識射波

mk廢足成場

得一腳好波

mk依球難射又射得咁靚

入波

2-1

助攻

百屌成材 MK恩 繼續屌

IWOBI

羊呢屌你老母
將功贖罪呀

呢球咁難又入

轟輸kepa

goal mk

反iwobi收聲未？

學上季咁 頭兩場捉鬼 唔計

留意到係2&b助攻

屌到反cup

左腳

上呀屌你老母

難射就入

咁都救唔到

差羊屌

食屎啦呢d先入

Mk靚射

iwobi assist

到羊贖罪未呀喇屌

個龍7

施治

遠射先入
近得濟不了

屌你老母mk恩
快撚啲入多球啦屌

難入先入

呢球羸夢遺

仆街打起莫拉達

MK

2和b 好撚勁

屌你而家咁又入

夢

卡吐守一定唔入

其實係個龍廢
古圖應該救咗

papa避波？

唔係2球飛機 而家3:2了

牙間好波

都好啦破蛋 當攞安慰獎啦

永遠都係夢遺企出黎

屌 牙間

射波省中人轆去隊友度

唔係咁易

沙卡真係隱形

cech

呢條防線仲性感過爺爺時代個條

出岩人應該有得打

牙羊快入返粒

同意
咁都80m

仆街打起左mola達

iwobi係咪散中自己 之後向後比到mk?

沙換藍 打返433

繼續用沙加啦屌你老母

識波

屌你 藍斯係屎 沙加真係屎都不如

英文評述笑9佢貴在識用腳做波

唔隱形既時候咪拎牌

咪撚出沙卡啦, 係中場根本俾唔到壓力對手, 又做唔到轉守為攻

沙卡比狗，兩大毒瘤

老實講
宜家踢法奧斯爾真係出黎打飛機

出拿卡 t11 plz

迷IWOBI

下半季搵拖仔出黎 換走細爆啦屌

爺爺邊會咁on9壓咁前

拖仔plz

岩岩跑去對面閘位爭頂

做乜鳩

押韻

佢個定位真係好撚難搞

其實世界杯完左 趁沙卡叫有少少表現就應該賣走佢

雷斯變左派牌中堅，好勁

快撚d換

又慢
對華dee一定仆街死

你地認真d睇
夠哂人攻個時佢就會攻上去
要守個陣就指指指
D隊友回哂防先開始慢跑番去

同公司d冗員一撚樣

達子

沙加零作用 散步又眼神防守

2&B今場唔錯

係

放棄控球又反擊唔到 不如睇番鳩搓足球算

不嬲都勁派牌

2：2

2:2

mk補數

22

2&b

禾bbbbbbb

咁樣踢對利記要失幾多球 條防線推咁前

細梅果種廢都被比下去

哇哇哇哇

我b2:2

2和b

街波

對瑞典廢到仆街就唔好提啦

禾比

大麻b百屌成材

對獌猁應該456無難度

2和比

2 and b

老老豆豆
簡迪今場勁撚到呢
真點btb

唔反2b 了

2和b 先係真核

嗌撚左出黎！！！！！！！！！！！！！！！！！

迷愛了

咁樣裝越位有排輸
英超d垃圾旁證

禾比！

2:2!!!!

車唔迫了

Iwobi

2和b好波

Come on!!!!!!!

iwobi!!!!!!!!!!!

2和b今日做咩 勁到

2+b

本來4:2啦

佢企d位人地根本比唔到波佢
我懷疑佢直程唔想要波

追到😨

MK+ 2 AND B 英超最強

2和b>mk>羊

2 2

隊左草

Quote

勁到

屌你老母一關左就追和

唔係果2球飛機一早2:4 啦屌你老母

感動了

進攻比比鳥勁到

真係一吸二

2：2 iwobi

大家要既翼就係2和b

繼續屌到反cup

IWOBI+MK

唔反愛了

mk 好波

阿仙奴球王 - 2&b

2&B

IWOBI!!!!!!!!!!!

mk>燒

2nb真球王

大麻比一傳一射 全能到仆街

mk又贖罪

2&b好左好多

仆街了 下場又要原陣出擊

Mk都係做返派牌算啦

I love iwobi

真核屌你老母！

2禾b先夠料射呢啲波

打起左mk

愛蛇拎左2和b說明書

又係底線傳中

三球終於入一球

.不過車仔都真係多空位，三次機會俾阿狗

球玉誕生

迷2了

真核歸位

禾B

反佢老母杯

Mk 1g 1a

本身有4球哩D波

全靠會長 嘻嘻

養和碑

2和b 1g1a

個kepa都真心廢

iwobi??!!!!!!!

反底你老未

Iwobi > ozil

球王2&b

mk iwobi

我睇緊乜撚野

球王Iwobi！

呢種踢法可以賣臭燒

Iwobi 1g1a

反MK即輸

iwobi>>>>>>>羊

有位巴打話2和 、 mk 入波 佢會跳樓

MK突然間一球一助

下半場出列叔
渣架換埃及逗深半格當半個中堅用(都係廢 不過冇咁廢 同有經驗)
轉菱形中場比兩老打晒成條邊路
反cup在望

屌你老母！禾比驚天地真核！

收起沙加就乜撚都得

2&b教班垃圾射波喇

轟區啲人個個好似死老母咁

屌你

對面KANTE 又眼神防守

2&b成才了

燒開波左射球就隱形

打返起個勢

下半場 對面實換世三
xhaka要換莫雷拉針世三

Mk突然醒神

2和b勁過燒

虛火
問題根本無解決

由輸兩球 到 追番兩球
都係唔知睇緊乜

要印了

雖然話踢得差
但應該4:2
3下球一樣既得一球入左

2&B>Auba

70m買個西龍

好彩我話跳海姐

可能愛sir播左百9幾次片叫佢地咁攻

打強隊擺返拖+是但一個啦 咁樣真係踢死條後防

控多下先出啦比狗

MK回魂1A1G

沙狗走啦 兩場兩黃牌 又話冷靜左 咪一撚樣

比比

直線強闖

On9 auba
Dllmh

唔反住

牙羊差 d 入

kepa唔值呢個價
卡吐應該救哂

屌羊

屌你羊

美羊我屌

本來半場4：2

收奧燒啦

奧巴美羊 屌你老母

auba sub laca plz

拖同爆啦
爆key pass好有用

自己唔射

基佬會唔會絕殺唔慶祝

2和b 根本勁到痴撚線

羊想做第一罪人

到我燒順境球王岀場了

Iwobi 球王

2&b 隊左草

一早話Iwobi踢翼位好過羊架啦

ozil

養生打門

美羊

又係美羊羊

迷愛黨全面進場！！！

張黃牌仲要不必要

63m球王

愛蛇5:4足球出現了

本身5:2 羊 躝

我都幾想睇下喱個組合

屌係老母auba!!!!!!!!

美羊dllm

叻一次好冇

仆街auba

半場十八個射門
兩邊都鳩黎

廢燒比波真係求撚其

隻羊走位廢到

2 AND B勁撚到OＮ９ 驗尿ＬＡ

屌你老母美羊

2和b咁撚勁嘅

羊真係唔多得
可否俾返拿9我

IWOBI好撚勁呀 DLLM

禾B踢完世界杯好撚勁

2&b嘅伯樂出現了

2&b今日真係 不過羊就

收沙狗, 出牙托啦

把握好D 2比5啦

又係羊
屌你啦

羊跟2&b學下野啦

其實係咪真係要美羊呢？
打唔起佢 不如用拿卡錫迪

賣MK
留2&b

伊禾b

Iwobi 100m

又差d

2和b同比比都百屌成材
沙卡同羊醒小小得唔撚得呀

啲進攻好睇咁多

???

不嬲勁

美羊走啦仆街

又一次

拿卡是mo gu的

其實車仔都淫底

IWOBI 入果球

你老味KANTE 係12碼點眼神防守

無人講???

禾b MOTM

收沙羊 出拿托啦屌

認真 DDG都救唔到

我屌你羊

美羊仲話想同拿卡同場
根本要sub佢啦屌

屌你老母換左laca應該入哂

人地仲有世三

敗撚左3球 唔係2:5 愛蛇

iwobi勁到傻左

反愛可以死開
連續4 5球一樣既地波 擺明有做野

如果係 拿卡 入曬啦

Feel到轟淆緊底

佢地開始亂

終於諗到位反擊

其實睇得出改左唔係佔中波
多左兩邊地波傳中

2和b可以搶廢羊件14

本來6:2了

快換走羊出拿卡

iwobi = 真左翼

mk都上哂電

屌果個位有冇咁難射丫

差dddd 2&b

2&b係雲SIR留比阿狗最後既禮物

Laca 應該嬲撚死

把握得好啲炒左車狗了

諗左好耐 俾D面支持下

車左路都放題

阿仙唯一絕對正選應該係2&b先岩

2b

咀都掩飾唔到沙膠廢

又一球....

6:2 啦 屌你個西

反禾b了

呢球唔怪禾b

把握力堅d然左五甩了

轟d中場唔撚守咁 下下地波傳中都空哂

咁踢不如出我藍

簡迪點關我撚事咩

美羊仲話想同luca同場 屌你條傻鳩sub啦

愛蛇5:4足球理論

不停r1橫傳

啲禁區掃射全炒

比比鳥進攻好勁

大麻當係豬油版zaha
觀感fit晒

唔讚得2和b

放拿卡落去應該456咗

半場食草先啦

5:2

第三球

迷愛

1分都好啦

果個位炒左三球

兩隻西班牙閘鬥廢

Auba把握力係咪負數架屌.

同一招竟然可以用咁多次 下下射到先好野

十二碼位係咪有鬼

車狗兩閘搞事

又藍天

幾多球依d
入哂已經大炒緊人啦屌

iwobi新享利

炒左4獲啦屌你老母

拿卡把握力咪一樣

咩料狂炒
BTW比同MK出波

到腳傳中 miss足4球

今天啲落底傳中咁L勁

5球都係果個位

車仔2邊廢撚過我地幾多

半場隊多啲草啦禾比

2和b 又恢復水準

痴撚線 呢招傳中咁洗得

射失一場不如一百下掌上壓

屌12碼內炒左幾多球

呢個位係咪咁難射

點解撞射親都係飛機...

細梅啲腳法

禾b

藍斯射已經炒咗人五球啦

右邊啲傳中好大威脅

係咪落左柯打一人一球飛機

仆街12點係咪有鬼

愛蛇是無辜的 話想場場大波 就踢比你睇

播片播左幾萬次

今場做乜9
球球撞射都飛機
車仔啲防守又係9黎 依啲波射左起碼6球

爺爺波就無限佔中

出拿卡收ozil 啦屌

把握好d已經反超

屌你KANTE 面對面都傳失

賣奧巴美羊 買隻射手返黎啦傻9

係咁用同一招

新比利

呢隊阿仙奴 有d似上年隊利物浦
炸彈人 有 炸彈人
龍有龍派膠
前面

咁多機會都唔入 下半場應該輸得了

我車準備出夏神反底

半場快手白簡迪 > 沙加

其實美羊正常水準 唔好大驚小怪

發現唔係愛蛇問題

係班前場倒米

車狗條後防都係柒下柒下，地面橫傳駁混亂仲好

撞射唔得就攞定先啦

屌你老母 海軍鬥水兵

射手型得拿卡

阿一招

傳中係好左
埋門同防守照舊垃圾

屌 撞射好少少10:2啦屌你

米希達恩底線出波好有威脅

一口價 200m 2&b 皇馬Deal?

5:2 tim la

四球唔中龍
真係靠射門拎入波

倫敦球王係邊個

拖囝牙
簡迪係白拖囝

屌你老味啲把握力真係激到爆血管

羊好撚垃圾

竟然半場毫追番2 粒
幾多年無試過

羊走啦 垃撚圾 呀婆都入啦

我藍係度 撞入左啦

咪出世三

仆街 出拿卡好過

防守鬥廢

攞定邊起到腳

愛sir 播左成個星期片loop 哩招

差啲反cup 埋

車狗對曼城/熱應該比人456左

唔反沙卡了

iwobi入埋最近果球就正

點解咁撚多傳中機會

呢d位假如比藍斯做 就係100%既波
岩曬我藍

2&b carry

傳出黎 空哂 打飛機
傳出黎 空哂 打飛機
要loop幾多次

唉真係想死
射失就廿下掌上壓啦
同埋出拖仔啦

ozil 係兩個入球有無參與過

屌你 撞好少少都炒撚緊對面啦

把握力好d，456車狗啦，不過防守真係要大執

弱能智 擺隻快既係前面
中間打反擊又打唔到 慢到

下半場藍拖in

沙爆out

藍負責後上撞射
拖執晒d屎佢

羊再miss多一球即換拿卡

上季對利好似好快三粒

係6:2

一定要清算美羊

半場出黎練練射門阿屌

班垃圾無技術就控一下先射啦吊，全部空撚晒

唔反2&b了

右面0防，但攻到啪啪聲

咁都spin到

迷雲黨仲有咩好講

好熱血，加油我廠💪

後場組織攻勢根本未有咁好波底
仲要不停俾人搶逼

從來未見過轟後防咁豆腐

換xhaka已經好好多

沙加有咩用

一定要藍啦 呢d強項黎

下半場即換
拿卡in. 美羊out

白簡迪in 沙卡out

藍以前都飛唔少機啦呢啲波

老野果時係傳唔到出黎
但老老豆豆呢招對快閘真係死硬

又將阿狗撚番落谷底

藍斯係到 撞入好多球la
出夏卡on99

唔反了，35分鐘後好癲

諗諗下當年仆街仔面對呢d波係食硬

兩邊都有前無後

上半場：
戰犯一定係auba，兩球黃金機會，籠都唔中

MK 初段完全未入局，傳波多甩漏，決定都差，不過入完波後醒神返，啲出波

細爆表現唔錯 做到引球推進

夢遺勁到仆街，唔多講

留爆 走沙就得
爆做到 傳控 沙就隱形

愛蛇: 下半場先見真章

吹奏KANTE 果班垃圾同我企出黎

...

3球空晒飛機

ＭＫ同ＩＷＯＢＩ Ｄ配合

我射都起碼入到一球啦屌你個西

爆晒血管

痴撚線 個個位咩事
Btw 好多年無睇到半場兩球追平既球 一向逆境波都垃圾黎
士氣即刻好晒

其實Xhaka 尾段都傳左幾球靚波

夢遺是寶

係咁loop同一招 mk次次走落底無人mark=.=

愛蛇個熱血樣好撚型

除左2＆b第二下十二碼點個波彈地叫難射d之外
奧巴兩球米希一球都係應該實食冇黐牙

不過叫做見到係練到d野

係 對面個隻慢到仆街先有得咁玩

想問下關沙卡廢咩事

ozil換藍斯啦

你同鏟sir一樣
講緊Xhaka廢
你: 喂Kante仲廢啦

wenger out

都係慢

買華dee射呢啲波一早入晒

食住個勢 2:4 不是夢

都係師兄你中肯

呢d唔入難過入
藍把握一定唔差過依家既羊

Alex iwobi

都係斬比夢遺後上